華為黑工 post 2

承上一個 post 華為香港懷疑使用黑工問題

「我個老友做紅移，佢話提供埋個班人個名、性別同出生日期，最好提供到證件號碼，佢地就局住要做野。不過就算佢地認真去查，佢地都未必告得入，但就會留低紀錄，個班人日後交其他申請時就會麻煩少少。」

大家要識玩

推呀